有冇人想我快d落台

我落台後中港股先會升

想你千秋萬世

I know who is trump

但邊撚個叫川普